疫情係咪又再爆發過？

唔想戴咁耐口罩呀，每日都好似缺氧咁呀

濕哂

爆條毛
今日得4宗本地個案，可以繼續出街聚餐唱k睇戲

4單叫爆？？？？

4單應叫疫情受控!

其實戴左咁耐口罩到依家都未慣
好辛苦

炎炎夏日戴著尤其辛苦

戴口罩睇戲差d訓著

你驚？

少個氧氣個人好攰

驚咩
今日零確診

係
但又完左了

有政府唔驚啦